老衲正式宣布，武漢肺炎完滿結束，而家所謂確診都係普通傷風嚟

老頂認同

老二認同

留名等睇共諜話你係熱狗

老哪認同

宣布師
認同師

老納已被日人民報及石頭部拋離一大節

老鳳認同

係上呼吸道疾病

老相認同
另外，大明萬歲

砌積木咁
好癲